民意調查數據 知己知彼

連登好少推民意調查
但了解民意會對行動決策有幫助
難得有份咁詳細嘅民調已經有人做咗
入面有啲嘢我哋係可以利用
又或者知道邊啲行動要特別小心

個數據證明左721係黑警嘅死穴
連最顛倒是非黑白嘅建制派
都有八成人因為721對黑警觀感變差
721絕對要得閒就拎出黎講下
反覆提醒淺黃淺藍
黑警到今時今日都未認錯

又例如呢個數據證明左
建制派係睇到黑警暴力都會扮見唔到
呢個都係文宣可以去攻擊對家嘅位

連本土都認同有某啲私了係做得唔靚
做咗就做咗點都唔會割
但係大家要努力幫手足洗返白

睇新聞直播嘅重要性
文宣嘅重要性
如果有屋企人係藍絲嘅話
唔洗同佢地坳 不過
盡力改變佢哋接收資訊嘅渠道
有直播嗰陣開到大大聲引佢哋睇

仲有好多有趣嘅地方
Click返條link睇詳細內容

push

手快負皮左
推十次補番

CCtvb 一定唔可以比藍屍屋企人再睇

劇集 阻唔到我都算

一見到睇新聞台83 唔該即刻幫佢轉撚台

Push

根本係，民情最激憤就係721，所以之後85先會咁多人響應，之後先會有葵涌/馬鞍山/黃大仙既警民衝突，場運動係721之後直接升温
根本對藍絲而言，狗可以濫暴，但係唔可以放任黑幫打人

一齊edit 721 wiki

導火線黎

多謝
最近係係度搵民意研究所d舊料出黎比對

依家藍絲直頭放任自己無底線啦

推

大多數中產階級，大專以上學歷唔認同警暴
反而年紀大，低收入低學歷對警暴反感較細，表示乜

酒精 獵奇 色情

一定要睇獲取資訊渠道果part
連登,tg比例係好撚少
一定要落地, 街站宣傳
因為電視電台報紙宣傳, 基本上得蘋果

表示d 廢老淨係識話人比美國利用

其實自己比中國利用 仲要一蚊都唔洗, 賤過condom

泛民民意比本土民意更容忍各種抗爭手段
其他都幾合乎預期

721根本轉捩點
大佬呀 你背住走 市民被人打 仲要報驚冇人理 又講呢樣果樣
果日老實啲 炒撚晒成個元天兩大狗屋人 基本上平熄晒啦 仲少人行出嚟玩咁耐 黃圈都未形成
所以
而家係由頭到尾一班所謂精英錯判
香港有今日 都係呢班人完全弱智做法

平時奶共派街站咩人簽名多
次次行過都係廢老（仲要係阿嬸）多
冇見過後生走去簽

永遠都係低收入低學歷對警暴最不反感

有，但你都知道
真係唔多的

你知唔知做中資既而家都被迫簽

721 唔見人
721 警黑合作
721 香港遭受恐怖襲擊

831咁樣無差別攻擊市民得咁低
已經被Spin咗去都市傳說

我有個諗法, 以後每舍相關調查Translate晒做英文
方便打海外戰線
同埋, 各位如果有Statistics或者Econ底嘅可以多d搵下同香港、支那相關數據
去backup制裁支那同埋香港嘅理據

利申: 經濟學畢業

無計,721同831最大既分別,就係現場有冇直播
所以曱甴咁極力打壓記者就係咁解

屌, 近排成日打錯野

從文宣角度,睇到蘋果依然重要,請堅持課金俾蘋果
亦都睇到向淺藍進攻既文宣方向

2014年都聽過啦

60歲以上對私了火魔既接受程度高過4x歲果班
見過大場面真係唔同d

tui

但如果係深藍就講咩都冇用

1. 教育程度愈低愈易比人洗腦 …似係見識少，對中共認識不足，事實上外國唔係完美但中共更臭

2. 廢老求安穩…明知有警暴，兩制失效，但為求安逸，擁護港共，反指示威人士暴力，將個問題卸比下一代

3. 既得利益者…梗係唔出聲

7。21 警黑合作

藍都有唔同種，打人個d係深藍有組織，至少怕事淺藍個班係覺得721狗係做錯，但係狗親身落場同示威者打就較可以接受

831唔係有記者拍到咩？

有參考價值，但係要留意呢份野係上年11~12月做，啲數據可能唔夠Update

簽完有野拎

S

Lm

up

好詳盡嘅分析喎
值得參考

幾時先唔用洗白呢個term
係唔好spin走
唔好掩飾到
明明我地有好多字用

其實有陣時啲私了真係唔太好，屋企嘅錢淺黃兩老問我嗰陣時我都唔知點答好

根本大部分私了都係白痴仔做。果條友又唔係人大政協立法會議員，普通人一個，搞佢對運動有咩幫助？根本無用過大腦作既決定啦。不過大家唔批評佢地啫

好撚高質，推

直接屌9 啲人私了就可以啦你又唔係立法會議員，怕咩割席

正是受害者

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

我尋日已經推左成日，可惜p牌冇人理

用傳統媒體新聞嚟獲取資訊嘅人好多都反對運動

又話連登冇人理啲人入晒tg傾，原來tg 仲少人理過連登

總結一句

低收入 低學歷 老年人 呢三大group人 係唔支持比例較多

自己諗啦 呢啲人通常係咩人

有呢d數據幾好

重點 建制派721對班狗感觀變差 有成83.2%

有D人懶click入去睇, 呢個post直接貼圖就吸引D

洗底 唔撚係洗白呀屌

不合作運動嘅負評 比我想像中低

但另外私了真係我地嘅死穴 但無計 可以改善就改善 冇都冇辦法

pushh

仲有民意反映啲人最憎塞路塞鐵，0作用淨係搞到平民

推呀 分析數據 再做戰略 連登個同溫層好細

殺狗仲多人支持

代表時間站在我們這邊。對家比我們急。

多謝指點，唔怪之得我d post 成日推唔郁，所來係無圖

打壞交通燈觀感真係最差

平時鬧黑警 有事就唔出黎知驚未

小學雞到仆街

再講黎都冇用
依家打橫黎行，制度內制度外都搞佢唔到
就算制裁，根本散仔唔驚，d高層鬼又上哂岸
完完全全唯有期望美帝仲有能力打散支共

同埋你P牌

犯法就係犯法，撐警就唔洗負責

可惜仲係有人覺得唔好晒時間去改變藍絲甚至淺藍

真 僧塞路塞鐵好正常啦 塞幾個鐘喎大佬
有急事做點算？ 返工都搞到要搭的士

最大問題係黃絲都心諗 屌你塞足一日塞撚死我地都冇用架大佬 搞唔著黑警林鄭 淨係搞著平民

睇直播廢老叫唔好嘈呀熄左佢
聽到口號話好嘈

推！！！

塞路,私了,爆交通燈呢d真係好倒米
唔係因為暴力,係因為攻擊對象問題
最初私了因為藍屍郁手冇後果所以大家支持
到後期有幾多人地口角影相就打什至打錯人?

1，傾向接受當權者既暴力行為
2，對公權力既監察既重要性認知低

藍屍父母追台追一次，我delete 一次

越年輕 越受高教育就越黃
藍絲大部分都係低學歷又窮既老野

如果可以令藍營唔投票已經對立會選舉有用啦

推 文宣方針

表示學歷低 / 貧窮既人冇獨立思考能力
習慣被社會支配

Push 正經post冇人睇！！

事實證明窮撚最多藍C，唔係連登仔眼中嘅中產

721

留意返15-29歲都係得91.2%係覺得警察使用過度武力, 唔好再諗住後生就一定黃, 十個就有一個唔係你手足

即係唔私了 唔搞交通燈 其實對成個運動有正面影響

其實身邊好多淺黃銀髮族都對呢兩樣野幾反感 希望手足可以改善吓

火魔 打狗 裝修呢啲冇爭議嘅就

問題係721觀感係普通人被襲擊
831係示威人士比襲，市民眼中有d唔同

窮無收費電視無手機無電腦谷睇TVB

個重點係根本唔撚值得 有手足淋下水踢左腳就要坐幾年

掉火魔 打狗 針對性裝修 呢啲冇爭議可以繼續做

Agree,而且效用一般，易入罪

預左俾人吊，但都要講

而家再出去嘅手足真係唔需要再用高度勇武嘅方法，火魔私鳥個d盡量唔好做，而家已經上到去國際層面，唯一要俾外國知道係呢度無回復常態同盡可能展示人數已經足夠

美國而家已經聯同其他國家講返中英聯合聲明，咁得地都應該順住佢打文宣，任何嘢佢違反聲明嘅都上Twitter 煲，港台如是，立會如是

另外可以照每星期入紙申請遊行，佢而家同外面講話無影響嘛，佢一唔批就煲佢違反聲明，佢一批我希望可以有返一百萬人企出黎俾世界睇

帶返頭罩非常感謝仲敢出黎嘅手足，但要諗下點用最低成本對佢做成最大損失，其實而家好擔心佢出左國安法手依然有手足繼續出黎。。。佢如果捉返支那坐終身真係唔敢想像但矛盾係無第一單佢真係用嘅話外國可能又唔會再加大力度

政治參與個2張圖好撚大分別

智慧決定高度

其實合理架
本土派係比泛民係更加有理念嘅人， 所以更加清楚有啲乜嘢係應該做，有啲乜嘢係唔應該。
只不過礙於不割蓆，所以都要接受啫。

好多手足都係衝動 我明好多藍屍斬人都唔洗負責任 大家都好嬲
但武力對等好重要 藍屍唔係主動用武器襲擊手足 否則都唔應該私了

唔好咁講 當你睇到藍屍斬人都高尚情操 打人唔洗負責任仲有狗保護 衝動想私了好正常 但做嘢前真係要諗一諗值唔值得

721831

呢啲真係要幫手推

幫推

我一轉佢就屌柒我

因為60歲以上好多都經歷過 67 暴動，所以接受程到高好多

泛民主派有11.1%人覺得冇警暴

鎖左個台，要入密碼先睇到

推夠廿次

破壞交通燈好唔值得
一來 對整場運動無乜用
二來 無交通燈 對一般人 特別係長者 不便

推 對未來方向或者有好大啟示

仲有幾on9先信制度？
得罪講句，35＋又有咩用?

Push!!!

直接cut撚左tvb啦

Block 埋佢地wifi

樓下唔見你喎ching

私了真係要割。装修都係。

連儂牆確實係起到好大作用

装？

「裝」呀屌你老尾大陸系

呢個時候仲講得出割，唔好浪費一個acc啦

你鍾意咪 block 囉，正字撚。我係鄧丙強啊，專丙小強。

Agree

其實真係好有用希望多D人睇下, 諗下日後行動

影到小小既 但封左場邊個知道發生咩事？ 唔好忘記太子事後封左幾日無開

比人打既絕大部份係市民 而不是示威者
分別係黑社會同曱甴打人 對淺藍係有分別 要諗吓文宜點落手改變呢個諗法

我意思係831已經比人spin咗去打死人嘅都市傳說度
未封場之前影到嗰啲都夠哂荒謬啦
無啦啦成隊狗衝入架車見人就打